RTHK: Independence activists rally outside US consulate

Dozens of pro-independence activists gathered outside the US consulate in Central on Sunday evening to urge the American Congress to pass a proposed bill that would allow Washington to punish local and mainland officials who suppress basic freedoms in Hong Kong.

The Hong Kong Human Rights and Democracy Act was first proposed three years ago after the disappearances of five Causeway Bay booksellers – who all later re-emerged in the mainland.

Police repeatedly warned the group that they are taking part in an unauthorised demonstration, and may be prosecuted..

link?

Dozens of pro-independence activists

thousands吓話

推

on9? activist係歐美都係光榮o既title
rally就無咩特別

會咁諗O既 我敢肯定最少係美國係小數
不論左右 報紙叫得activist 篇報導一般都係偏向叫activist 個邊